呼籲林鄭月娥提名拉登競逐諾貝爾和平獎向美國報復

同時應該提名伊斯蘭國

提名習大大

應該係孔子和平獎

死人不能被提名

提名金將軍競逐諾貝爾和平獎

提名刁大大

老冇認同

多謝

衲弟人之將死其言也善

提名金正恩